點解個個都鍾意係人地嬲緊果陣已讀不回或者直頭消失？

你知唔知會令人更加嬲然後會block你老母閪？明明係你做錯野逃乜野避？個個都係咁 做錯野唔識道歉淨係識潛水屌你老母臭閪
傷害已經造成左，潛水就等於冇做過？傷害完人可以唔理對方然後自己繼續風流快活？天下有咁撚好既事？

等你冷靜下我再同你討論姐
你咁火都驚你拎刀斬我架嘛

之後返嚟仲要補多句：我都唔知可以點應
認真 有咩唔同意咪出聲 已讀不回算咩好漢

可能我都嬲緊呢

要人冷靜好難咩？做錯事既人一句對唔住 我真係做錯已經舒緩到對方情緒
點解係做錯事既人唔面對唔懺悔，反而要被傷害既人唔好嬲？有咁既道理？

因為人地早過你block左你啦

有時是非對錯好明顯既時候，都唔肯認錯唔肯面對，直接offline 好撚野啊真係，原來受害者嬲係受害者錯

做錯野仲有資格嬲，威威啊你

因為費事同你嘈

好野喎，原來而家做錯野既人咁有選擇權，果然做仆街好

對唔住囉得未
咪又係俾你屌

通常有種人鬧交係唔會停 對方道咗歉依然會窮追猛打 說話亦會比較難聽
有時最好嘅方法真係mute咗你等你情緒冷靜咗先
唔係好易有血案發生

睇字都覺得你巴打而家好撚燥，飲啖水先啦

好多時係兩種情況：
1.已經道歉，但你死都要尋根究底逼人俾做錯嘅原因，講左你又話係藉口唔接受，無限loop
2.根本係你自以爲啱、人地錯，實情係人地忍住唔駁斥你，費事你繼續死唔認錯再嘈多幾錢重

我都唔明點解要避…其實有時件事好簡單 咁樣重搞大件事

對唔住都要加得未，你挑機定道歉啊

但係歉都冇道過喎？

1. 人地停唔停係一件事，問題係冇道過歉，好難理解？
2. 事實今次係我岩

歉都唔道直接潛水當你自己發癲係咩態度？做錯野仲可以擺款，好野好野

接受現實了 你唔重要

嗯 不過自私到hurt完人直接拍拍屎忽閃人真係幾撚好野

先下手為強 block返佢

依然已讀不回，真係好撚野，block左

你冷靜d先～

咩樹牙